<b>Теоретичні питання</b>

1. Що таке логічний оператор?

2. Які логічні оператори є в JavaScript і які їх символи?

<b> Відповіді :</b>

1. Логічний оператор - це оператор що дозволяє порівнювати змінні та виконувати певні дії на основі
   результату цього порівняння. Він може бути застосований до значень будь-якого типу, не тільки булевих. Його
   результат також може бути будь-якого типу.

2. В JavaScript існує чотири логічні оператори:<b> || (АБО), && (І), ! (НЕ), ?? (оператор null-об’єднання).</b>